今朝發夢噴口水

夢入面有個師傅叫大家一齊跟住佢做，類似咳痰出黎嘅動作，我feel到好大舊痰，做到第三下成口血噴左出黎，跟住醒左，就發現成口口水噴左出黎，成嘴都係口水，被又有衫又有，好臭

你地有冇啲類似夢境嘅錯覺嘅事分享下

cls